人權組織Amnesty撐示威者，FB頁畀5毛左膠洗版

人權組織Amnesty有發起petition，停止暴力對待示威者
但入面爆多5毛

巴打們，幫幫手簽左佢，順便入去留言支持。

bong ngo tui bao kui

推呀！入面膠到連啲鬼佬都唔信香港人！

推，畀多啲人睇到